習總恢復帝制後，股票不跌反升

稱帝後開市第一天
包括國指和內地股票
竟然係不跌，繼續升

股市真係難估

全中國上下所以物業家陣都係佢既
跌？ 太天真

請參考CIA在中國